雲加領軍810場敵不過……拉鏈

【體育】周四晚倫敦跌至1度，年屆68歲的阿仙奴領隊雲加都要穿多件外套保暖，縱使行走江湖多年，惟令他最困擾的對手相信是身上大衣的拉鏈。

周四晚3:2戰勝水晶宮一戰，乃雲加（Arsene Wenger）第810次執教英超賽事。甫開賽，電視鏡頭捕捉阿仙奴教練團的反應，當時雲加一如以往欲把長外套的拉鏈閉上，然而，拉鏈反覆被卡住，「雲爺爺」要花上一段時間，才能收服多年來的老對手。

雲加多年來拉拉鏈被卡著的老問題，早已被英國球迷所留意。以往每當被電視鏡頭捕捉的時候，都會淪為球迷笑柄。這次也不例外，有球迷於twitter打趣說，要提醒阿仙奴的球衣經理︰「（阿仙奴即將面對的歐霸對手）奧斯達辛斯的天氣寒冷，請確保雲加外套拉鏈已封上。」

另一球迷BitterGooner於twitter表示︰「雲加擁有810場英超領軍經驗，卻未能駕馭一條拉鏈。」有網友更風趣發表︰「拉鏈是雲加於英超史上最大的勁敵。」

雲+3大宿敵
拉鍊 水樽 摩佬

出件魔術貼外套俾爺爺著啦。

請個賓妹照顧爺爺就差不多

9up啦 自己睇puma整比雲加個廣告

呢個真